人在高雄，有冇巴絲想一齊出黎食野

係瑞豐夜市中

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？